［2月19首播］ SBS 月火劇 PENTHOUSE SEASON 2

開定第二個po先

沈秀蓮（李智雅飾）為財閥家族出身，從未嘗過貧窮滋味。看似優雅高尚，但其實有著不為人知的秘密，在前往留學的路上遇上真愛，勇敢地解除婚約、選擇愛情。

千瑞璡（金素妍飾）含著金湯匙出生，華麗聰穎，但卻不能容忍自己被在Penthouse裏居住的沈秀蓮比下去，認為自己是世界的中心，想要的東西無論如何都要弄到手，男人也是。

吳贇熙（柳真飾）偶然目擊到一場殺人案，為殺人犯保守秘密的回報就是成功獲得最頂尖房地產情報，抓住了入駐江南的「車票」，躋身夢寐以求的上流社會。為了在上流社會中成功實現房產、教育、金錢和子女，她決心選擇了開始過著與以往完全不同的人生。

第一季
第一季以沈秀蓮（李智雅）為核心人物，劇情以貧苦出身的女生閔雪娥在江南區富有和權力的象徵－100層公寓「Hera Palace」（希拉皇宮）中墜樓身亡開始，講述沈秀蓮在丈夫秘書的情報下，知悉閔雪娥死亡事件背後的種種關係。她決意向傷害過雪娥的Hera Palace人們復仇，在過程中令吳贇熙（柳真）捲入Hera Palace的鬥爭之中，兩人起初情同姊妹，但奮力為女兒奔走的贇熙在慾望和怯懦之下逐漸被動搖。

第二季
第二季以吳贇熙（柳真）為核心人物，劇情設定為第一季完結後兩年（2022年），講述無法滿足的扭曲的慾望在房價、教育展開，為了守護子女只能成為惡女的女人們的聯手和復仇的故事。

lm

Lm

等19號

《The Penthouse 2》「河博士」尹鐘焄要黑化了！病嬌帥哥一個眼神狠到爆

好期待

幫沈秀蓮LM

樓主係咪將#1同#2調轉咗

我要睇秀蓮

河尹哲

留名

吳贇熙真係好似毛舜筠

個髮型

第一季秀蓮做主角
第二季允熙做主角
第三季千書真做主角？

留定名先

我都覺得係

成日諗起佢係全民造星決賽當晚個look
髮型同衫都好似倒模咁

以前係女團 見啲人話佢好靚
但係覺得佢好師奶 特別係髮型

原來唔係得我覺得似

狗衝

棄得劇

可能簽約時講好輪流做主角
不過秀蓮肯定多戲份 最紅係佢
依家拎嚟賣關子又係佢

好期待今日先睇完season 1
大家最鍾意邊個角色
我最鍾意秀蓮

留個名等S2

keep得好
不過劇入面嘅造型就麻麻地

s2長髮靚好多

呢一幕真係好型

屌
吳允熙死開

我淨係想睇秀蓮呀屌

好想知嗰兩兄妹實際係邊個生

上季ending好似講咗Logan Lee搵到啦
可能係李智雅用第二個身份出場

有冇人有睇李智雅同樸殷碩呢個解說?

睇完覺得私下樸殷碩應該對李智雅幾有好感，個人坐到好傾斜去李個邊

但係佢地年齡好似差幾遠吓 同戲入面一樣 襯 但係唔會一齊

聽日有S2特輯

好似第一套劇就係同李智雅拍過少少鏡頭
比李智雅開槍射死咗
不過有邊個唔會對佢有好感

兩個都美國翻黎
係幾啱嘴形嘅

預告無秀蓮，睇怕季中定季尾先出場？

ｗｏｗ左未？

好長呀個trailer
好似小朋友都有好多戲份

好期待呀

錫勳你要嘴邊個呀

清雅藝術獎到底花落誰家 好似又變到當年咁搞出大獲野

邊個轆落樓

希望唔好又cut哂淨係擺youtube unreleased clips

應該係露娜
得佢一個放頭髮

如果係咁應該大家都會鬧到痴線
希望佢吸取教訓唔好再咁

【日刊體育獨家】[演員金永大確定出演《學校2021》！與金曜漢合作]15日，相關人士透露，近日人氣火熱的演員金永大已經確定出演《學校2021》。作為KBS代表系列的電視劇，學校系列一直擁有者極高的熱度和關注。以紮實的演技穩定發展的金永大會與WEi組合的金曜漢進行首次合作，兩人的化學反應也十分令人期待。據悉，《學校2021》將在8月播出。

今集running man係penthouse特輯呀

有新角色 恩星補習老師

好似話係專門負責照顧佢情緒心理方面

好睇

睇完
但病弱sexy好似唔多突出
Logan Lee運動幾好
河道權都係唔適合RM
不過期待佢S3又帶人上去

佢以前好靚架
最鐘意睇佢套百年麵館
夠哂狗血

Sky castle

最好睇係logan lee
運動神經好似真係唔錯

家師父呢兩星期都有三女主角做嘉賓，又賣哂關子叫李智雅唔好劇透....咁係咪即係s2會有佢？睇完依家感覺樂觀D....

好似話碩勳會同恩星一齊 全部都黑化，究竟佢係為報仇定點 露娜又點

希望佢係男一

好多人估係因為想幫秀蓮報仇而接近恩星
或者係因為同咗恩星拍拖咁丹泰同埋書真就結唔到婚

Sweet到呢

原來佢37

睇預告件白色衫好似細妹跌落嚟受傷

除咗班主演 趙秘書下星期上on&off
好似樣

露娜碩勳超甜

第二張幾正

似係羅娜碌咗落樓梯

秀蓮出翻黎

應該係演第個角色

我覺得似係錫京

允熙正呀，冇咗師奶味

但碌落去個個好似長披髮嚟 錫京剪咗短髮應該唔係佢

今晚播
聽日viu有得睇

好想快啲睇

據悉李智雅在頂樓第二季初半部分不出場，預計不是以第一季申秀蓮身份，以別的面貌在劇中半過後出場，具體如何出場，製作方表示準備會以令人驚訝的模樣出場。另外李智雅也出席了第二季劇本閱讀，只是沒公佈在媒體新聞和花絮視頻里。

咁少戲份

終於到19號

得logan lee著粉紅

想問黃viu係咪當日就有得睇?

今晚凌晨
明天請早啦

可能要等到凌晨3 4點

好顯眼

乜今季第一集都係19禁？

有冇人追緊直播

有

第一集個氣氛已經好刺激咁

SBS有即時中文字幕Live

都係等viu

開始有劇透
走先

好難忍 等咗成個月中晒毒

秀蓮已經去了天堂和深愛的前夫及親生女兒團聚了
第二季應該以其他身份出現，例如雙胞胎。追劇既動力起碼減半

追學校線

秀蓮唔係秀蓮身分 仲要後半先出場
吸引力大減

劇透

刺激夏恩星報復自己老母

秀蓮幾時返嚟呀
第一集冇咗秀蓮真係覺得失色好多

好唔捨得楊管家呀屌月

唔明點解個$8都咁多人嘈

有幾多人覺得秀蓮會番嚟？

聲樂老師

真
硬係爭啲嘢咁

琴晚睇s1 開始睇 睇到衣家停唔到

第一集已經好精彩
最型都係河博士直升機出場
Jenny真係變咗好人
下集錫勳要搵羅娜了

見到佢表情咁浮誇 都覺得塊面好撚攰

呢集覺得珍妮靚女咗好多
不過錫京好似長頭髮啱佢多啲

一開我都係打算陪爸媽睇
點知我都停唔到

有冇人覺得珍妮瘦左好多

係
佢用手指叫周舟泰嚟聽佢講嘢個part

見到佢手指指咁就諗起藍可兒

可能係髮型問題 覺得佢今集呢個look好好睇 之後又心善人更美

係 覺得佢靚左好多
反而錫京短頭髮睇唔慣

過咗兩年都係咁浮誇

真
變番好人成個觀感唔同哂
真係相由心生
錫京唔蝦羅娜都ok嘅
但預告又見到佢淋紅油落羅娜到 明明已經證明允熙唔係兇手

好似想挑逗朱丹泰

我覺得Jenny老母成日都有意無意俾說話千書真聽
話人唔係第一次結婚

有一幕係千書真見到某啲嘢嚇親 有一瞬間以為係佢撞破恩星勾引朱丹泰

正！好狗血，我鍾意

有冇人覺得恩星幾正，上季佢癲癲地有d想照顧佢

冇計 秀蓮死左 冇人同佢扎辮咪剪左佢

啲ost好正

好想有返秀蓮母女

編劇終於有聽民意 第一集hera kids戲份多咗好多

想知真實世界碩京係咪對啊哥有好感 佢成個ig出現嘅男人全部都係碩勳 同埋私心覺得佢哋呢張影得好襯

原來有優惠 咁又幾抵

知珍妮係好人之後 都覺得佢順眼咗

忍唔忍到佢大叫先

勁襯 睇花絮覺得佢哋幾合襯

秀蓮一日唔出現都唔會追S2

慘得過我年頭先買咗1年?

感覺瘦咗好多咁

佢發癲即刻攬住佢，呵護佢，照顧佢

遲啲就會解釋

有一點睇得唔係幾明
明明錫京係唔妥恩星，點解仲會一齊跟蹤Jenny

佢地一齊唔妥露娜 敵人嘅敵人就係朋友

應該係咁

因為有共同敵人

秀蓮快啲出返黎得唔得

頭先試吓入定sbs 開定live
點知佢話淨係韓國地區先可以睇但係明明尋晚都仲睇到
有冇ching指教下

咁錫京好應該同羅娜聯手對付千書真啦

有冇人睇緊sbs

真係無死？

好似話用第二個角色出黎 同埋要第二季後期先有戲份

ing

日經
錫勳幾時同露娜一齊

呢套戲一集丟幾多次嘢落地

其實都幾搞笑 作為聲樂家千書真成日瘋狂大叫聲帶都幾難冇事

平時唔係用喉嚨大叫

笑死

大家講劇情記得4重加密

編劇可唔可以諗方法俾雪雅返嚟

4層加密呀

依頭講完頭先就po咗同敏赫合照

有冇人知今晚幾集中字幾點度有

會唔會第二季佢個女恩星死咗
朱丹泰又想謀佢集團
第三季輪到佢復仇

真係佢死?

VIU宜家有啦

岩岩睇左....又要等下禮拜

死套衫似錫京，但如果係恩星，敢千珍反面原因就合理
好正呀今集

返嚟啦~

唔好咁乞衣啦

睇完第二集聽預告露娜阿媽講就連佢個女都會報仇 爬文之前有人話過碩勳會同恩星一齊 感覺吳允熙去教碩勳 而碩勳係為咗幫露娜報仇先咁做 唔理點都好我淨係希望金永大多啲鏡頭 第二季韓智賢真係多咗好多鏡頭

應該唔係錫京？佢隻手指無戴戒指

喺唔止一個韓劇post講過
其實依到又唔係公海，真係有必要四重加密咩
入得黎suppose都係睇過/將會睇
我明有人會睇直播早過其他人睇完上黎討論
但入得黎係咪應該要有心理準備會俾人劇透
連圍爐post都要加密，咁點解我唔出公海討論？
我入到黎個個全部都係框框，先唔講吓吓都要開黎睇，有時想覆樓上講過嘅嘢又要開多次黎睇
四重加密唔係咁用
唔通成套劇討論都要用四重加密到完場？

人人好似你咁追得咁快追得咁貼？
我去第二啲圍爐post或者公海，見人翌日劇透都禮貌上加四個框

又係有人死
今次係唔係恩星

你係咪邏輯有誤呀
咪一早講咗圍爐既作用就係俾fans可以暢所欲言，開心討論
你追唔到係你既問題，你隔一個星期先睇，使唔使成個post就你一個成個星期都加密呀
未睇大可以唔入嚟，我自己都係咁，明知星期五六會有更新就唔入嚟一排
加四框唔係禮貌，係嚴重影響討論

羅娜個演員有無玩sns

hyeon0_0soo

thx
牙青你中完武肺有無後悔症

明明follow晒三個女主實搵到

無folllow
我只想照顧羅娜

頸上面條鍊都似係呀 佢個條特別粗

其實我都覺得大家入得嚟追po嘅都係追到最新一集先入嚟 四重加密要逐個逐個留言㩒 好晒時間精力
不過大家想四重加密我都會跟返大隊 睇大家想點

河博士SEASON 2真係型左勁多

其實朱丹泰係咪想食埋清雅財團 成日都叫人結婚

Jenny老母都饑渴咗好耐啦
奎鎮仲有食壯陽藥

覺得佢哋2個會翻面結唔成婚

一定係 佢地第一季到而家集集嘈幾次交

應該係

兩個一齊返啦

今集有好多伏筆
書真都話可能最後唔結婚

所以敏赫媽同珍妮媽都迷上佢

珍妮媽同律師係最意外情節

佢哋兩個勁好笑

仲要錫完lam脷
我究竟睇咗乜野系列

估唔到咁快 本身想睇佢同朱丹泰對戲多啲

朱丹泰咁大男人 點頂得順書真唔聽佢話

上季咀得咁激 今季要睇場

最爽應該係佢做記者之後影到書真同丹泰嘴

直接影埋留番自己用

幾時到允熙嗰件睇場

奇太映

我都覺得要係錫京死個故仔先繼續到落去
但係頭髮果到又唔確定

唔係應該羅娜死先繼續到咩
不過朱丹泰第一時間上去睇個感覺又似似哋係錫京

我都覺得朱丹泰係衝得最前最快上去睇呢樣嘢奇怪
但髮型同鍊都似係露娜
正常吳允熙唔係應該認得出個女最快同最大反應先啱咩

都有人估係jenny
不過jenny死會唔會係有d無關痛癢

佢哋應該都係爭獎出事
咁Jenny本身都唔會覺得自己爭到獎掛

Jenny有參加咩
不過Jenny死有咩用

好似有
不過預告淨係影住嗰三條女應該唔關jenny事

佢不嬲花生友嚟

Jenny唔好再搞佢

今輯係咪12集 等劇出好辛苦

Jenny雖然變好
但係唔會原諒佢有份搞雪雅

喺雪雅面前, 冇一個人係無辜

錫京死先可以令到朱會長同千書真正有裂縫 (雖然宜家都裂裂地)
咁樣先有助推復仇大計
錫勳都可能變助攻(?)
哎快啲星期五啦

但如果係錫京就完全唔似爸爸要有嘅反應
Btw錫京一西面樣好似fyy

可能係佢而家冇乜戲份

越無可能嘅就越有可能

強行加戲份

恩星個西樣同成日大叫 好想打7佢

敏赫係咪律師個仔

死個人有載珍珠璉，得露娜睇唔到有冇戴
應該係rona 死

呢套劇點解死親嘅都係啲好人

14秒見到露娜一模一樣條璉
好慘

恩星拎嗰件衫好似係女裝？
個影子都好似沈秀璉成日著個啲好寬衫袖嘅衫同上窄下寬嘅褲
純猜測

都食得幾重口味 諗起平時講嘢嗰樣

有冇人有睇到啲特輯
露娜話佢都好好奇自己有冇死

係

但咁先夠狗血

畫出腸死既人只有雪雅

精神科醫師專業分析《The Penthouse》各位主角：「她們急需治療，而他已經没救了」

「醫師認為，吳贇熙、千瑞琎和河恩星都需要立刻接受藥物治療和心理諮詢，甚至住院治療，而且不能讓她們三個在同一個醫院XD」

笑死

原來ep1 new york嗰度神話前進有客串

冇人覺得個恩星間房係女人？
個影子好似女人喎
1.中途轉百合
2.搵人報復老豆
3.知道老母監視佢，想擺脫老母

覺得似男人
求神拜佛唔好係錫勛

佢成個隱形人
到依家都唔記得佢叫咩名

睇完第二集就知點解柳真叫元祖女團女神
同隊友Bada好老
好似巫婆
反而柳真做咗媽媽後多咗份賢淑感

呢兩集logan lee都係得嗰幾秒 幾時先可以睇到佢幫秀蓮復仇

有冇人知恩星同影子講平語定咩？
不過最恐怖其實係肥師奶咀律師

已經有一幕見到露娜帶珍珠頸鏈 so sad

希望2星期後

呢一段係呢套劇咁耐以嚟最暴走

係咪打得針多d皮開始鬆
成日都覺得佢對眼好恐怖

唔通玩到孖生姊妹咁顛？

啲人估恩星房個個係碩勳仲要有左佢bb

唔會到有佢bb咁撚痴線呀

真係碩勳搞大恩星嘅話 咁碩京應該會癲上加癲

碩勳唔會咁重口掛

話係Jenny條仔搞嘅我都信啲
Jenny而家變左杯葛對象 然後條仔飛佢溝恩星

唔好呀好食唔食食個傻嘅
不過痴線啲諗會唔會係錫京派阿哥去溝恩星 然後再報仇 (佢咁憎千瑞璡

有冇人有睇三位女主既家師父一體
發覺三個真係好適合上綜藝
特別李智雅揀梁世炯做partner話因為夠卑鄙
果然上完RM係唔同啲 成個綜藝世界觀有唔同睇法

孖生係狗血劇必備內容

佢唔係鍾意露娜咩
搞第二條女 仲要係佢仇家

金素妍好正！
Reaction Queen

我都有睇3個都好啱上綜藝
金素妍好多可愛小動作同尾音 形象真係同千老師180度反轉
同埋佢地3個一輸遊戲或者嬲嬲地bgm就播penthouse啲音樂好搞笑班mc即刻驚咗佢地

隔左半年仲記得點彈琴

第一次上RM個陣 見到佢咁樣以為係怕羞
點知睇埋花絮訪問同連上幾個綜藝就知佢本人反差就係咁
真係好可愛

Making花絮

佢真係識彈琴

睇緊金素妍我結

金童玉女

佢話佢本身唔識彈琴喎

花絮有佢彈琴片
原來佢係專登學㗎幾叻喎

佢喺綜藝話佢本身唔識睇 唔識睇譜 係死記啲位 為咗呢一幕練出嚟
咁嚟講係超勁

會唔會係呢個新角

呢個好似係特別篇MC

宜家有人估logon

呢個係文明特急個MC嚟架
幾個主角上咗文明特急做嘉賓

可能馬老師補課呢

佢地真係幾似樣

其實真係想河博士同允𤋮一齊

仲有人估係瑞真既都秘書

馬老師既話我即刻跪拜個制作組

LM ,放假先睇

唔好啦

河博士同允熙真係好襯希望佢哋可以弄假成真

可能反轉鐘意啊哥

我覺得允熙似係對河博士仲有feel坎坷左大半世人 都希望佢可以同到自己嘅初戀情人長相廝守

佢兩個對對方肯定有feel 第二集錫完佢兩個陰陰嘴笑

想睇秀蓮logan婚紗照

秀蓮由始至終都冇鍾意過logan

唱歌個度...千老師 好搞笑

但智雅鏡頭唔多...

想睇雪雅+露娜vs錫京+恩星

金素妍唱歌真係不敢恭維
對比之下柳真女團出身唱功真係高下立見
答問題應該唔係智雅強項 你睇佢條條片都好似第一次睇
歌就第一次聽咁 到唱歌表演個時就企埋一邊
想睇李智雅綜藝可以去睇美味的廣場
就會知點講佢同梁世炯咁熟 又肯同佢玩撒嬌

AI唱歌 笑死
仲要由佢劇入面唱歌劇 跟住爆玻璃變成現實唱勁好笑

仲要有得連續唱3首
但係金素妍係蒙面歌王果度 其實唱得唔差
最後贏咗 仲勁nice 主動話要加埋其他兩個人既金句落架咖啡車度
睇完penthouse同煲完佢d綜藝真係入曬坑

呢度錫京啤完恩星同會長，到阿哥望住恩星幾秒若有所思，唔同真係有內情扮嘢報復
演員做得好好

一睇到佢地喺綜藝入面咁nice咁可愛就覺得佢地演技好好

搞大恩星係阻止朱娶千最有效方法

都有可能喎

用心良苦

有冇人留意到允熙搞過書真部電話

我都有留意到佢係後面篤電話
以為個部係允熙自己嘅
但冇諗過原來係搞千老師個部

真係無留意到

有啊 唔知做左啲咩呢

會唔會就係偷聽所以先做咗佢代唱

趙秘書原來94年
同柳炳宰好似樣

LM 套劇好正
用咗四日就追到第二季最新嗰集

唔好燈啊

我套套韓劇都有睇咁滯 冇事的

之後會唔會連logan lee老豆都加入戰場一齊搞鳩朱丹泰
唔想成世被朱丹泰捉佢痛腳

Logan老豆同logan夾埋呃朱丹泰 完

on99朱丹泰仲以為logan乜都做唔到

第二季睇閔雪雅人物介紹已經改咗Logan係獨生子

雪雅係咪唔會再出場

成套劇淨係鍾意雪雅同秀蓮

成套劇淨係想睇佢兩個

唔知有冇人有同感
其實奎鎮老婆尚雅 幾正

Making of
直升機個度真係好好笑

咁有無秀蓮?

仲有兩個鐘！

想問吓邊度最快有得睇？
已經等唔切了

Sbs可以睇直播

感謝

本放？官網/92flvtv

Viu既話幾點有得睇?

如無意外係凌晨1-2點

冇

唔係掛，有啲夾硬嚟喎

今晚就知我燈唔燈得中

睇緊live嘅大家有冇好失望

河博士

電單車嗰幕

哇..
開始好睇啦

河博士好撚型 好有魄力

認真問
韓國未夠18歲可以揸電單車????

其實成套劇都夾硬嚟咗好耐

慧仁整容變雪雅，秀蓮詐死再出現

其實唔明 扮咪扮點解要帶佢兜風對佢好

點可以冇秀蓮㗎

律師咪要食藥嘅
會唔會後來同肥師奶扑嘢，過量藥物死左
肥師奶禁猴擒

路娜個角色真係煩膠到癲

戲份成日同阿媽嗌交，但又係乖女

千今集演技又carry 哂成套
編劇又將上集幾個伏線推倒哂重頭嚟過

上一季染晒頭嗰吓已經間接搞到老母行錯路
今次又肯定拖阿媽後腿

呢季佢真係超正

入返學校比人欺淩係咪傻撚左

煩膠露娜重新上線

突然間覺得佢死咗冇咁煩
老母繼續黑化 順理成章幫佢報仇

成套劇最on9角色就係露娜 可摸耳唔好出現

希望開頭死果個真係佢

可摸耳嚟個反轉

唔明露娜翻嚟個目的係咩

唯一想佢出現既原因係想睇多啲碩勳

露娜可唔可以唔好返黎
唔想見到你最後死

露娜真係好撚煩
死咗佢都好

係美國贏大賽
返韓國downgrade自己 on99

上一集先慶祝完個阿媽放監
今集又開始鬧佢

返嚟又要俾人淋紅油又要見到自己條仔俾人搶咗又要俾人恰又冇朋友老師又唔幫佢
究竟返嚟有咩咁好
露娜好似仲煩過恩星 起碼恩星唔會拖後腿

珍妮阿媽話要殺咗錫京 有嘢睇

露娜除咗有愛情線外
其他時間都唔想見到佢

好奇點解錫勳唔出黎幫手澄清？
佢上季都唔幫錫京出貓啦
今集仲有幫Jenny

Btw Logan 又去咗邊 點解可以俾個高中生自己返韓國

都唔知允熙係咪前世欠左露娜嘅

唔想睇佢地兩母女嘈呀

cp.

恩星補習老師可能係logan條針 硬係覺得佢有啲鬼鬼地

呢頭應承允熙會睇住露娜唔比佢返韓國 轉個頭露娜就返左去
允熙唔去問責下logan嘅 比啲戲份logan都好

個老師似sky castle嗰個 識得捉恩星心理
知佢想報復老母就表面上幫佢考第一 然後私下夾埋錫勳密謀唔比朱同千結婚

Logan得嗰幾個鏡頭
可能等多兩三集李智雅出返嚟佢先會多啲戲份

三集加埋都唔知有冇一分鐘 我要logan啊

朱丹泰個控制慾好強
上季就監控秀蓮，今季到千書真

其實河博士同允熙真係幾襯
後攬個吓好有動真心感覺，允熙個眼神好似係「明知係做戲都俾你攬啦」

千瑞珍可能會俾佢殺埋

上集佢地kiss完之後陰陰嘴笑嗰下都已經覺得佢地會假戲真做
希望呢pair一齊返 真係好襯

不過恩星好似好信佢
個老師似係衰人 會挑撥離間嗰d

雖然露娜真係好煩 但佢可以刺激到恩星

有鬼用咩
次次都做on9野拖後腳

露娜一開頭取代雪雅死就好
好煩膠

羅娜不如去死啦 垃撚圾

露娜
兩母女嗰part劇情同S1第一集一模一樣

允熙真係慘, 因為個女而變成殺人犯, 而家又因為個女搞到報唔到仇

劉jenny抵死
抵你俾人蝦
一世睇你唔起

上一季恩星係咁話露娜老母出軌點知原來自己老母先係出軌嗰個

今季夕京係咁話露娜係殺人犯個女點知又係自己先係

以前都有份蝦人

露娜真係好鬼煩

最仆街嘅人就係喺自己身邊

好sweet
係真係鍾意露娜

始終都冇得喺埋一齊

咁嘅話死嘅人應該似係

班細路真係好仆街
錫勛某程度上都係幫兇 唔好以為咁就洗白到

咪係
成日都唔衝出黎幫手

今集河恩星完美體現：
精人出口笨人出手

全員惡人
呢4個字放係呢套劇好鬼適合

今日後半集jenny同佢阿媽都幾sad下

以前都有份搞雪雅

一開始睇到想殺死jenny
但係後尾越睇越可憐
希望佢阿媽可以同允熙聯手一齊對付啲衰人

同埋今集都好憎圭振
恃住自己係國會議員就大晒
個仔讀書又廢又淨係識做跟尾仔好垃圾呀

呢位好似係jenny老豆
好似好恐怖
坐完監出嚟應該會有份一齊報大仇

前半集明明仲嬲緊jenny 到後半集就好同情佢佢阿媽係針吉到肉終於識痛 希望真係覺醒

圭振根本係無料扮四條 加埋佢老母搞到佢咁嘅樣
個仔就根本垃圾啦 讀書唔得 人品又唔得

jenny一家終於有啲用

呢個演員做開惡人

唔好有吻戲就得

同允熙傾計嗰個位？

坐埋監
應該今次都冇例外

有其父必有其子
兩個都係廢柴裙腳仔

我一開頭都覺得好on9
但會唔會有可能佢自己都有陰謀

佢一岀現果下個心即刻屌左一聲

真
屌你老母
咪叫你唔好返韓國
你自己都叫你老母唔好返

心諗做乜鳩返黎阻住晒

睇住佢死都要返去阻鳩住佢老母真係忟

千瑞璡真係靚到doom一聲

d戲又好好

允熙幾時先肯殺埋自己個弱智女

白痴婆仲走去跪自己阿媽個仇人

宜家希望片頭係允熙推咗露娜落去

會唔會Jenny阿媽第一個搵到雙胞胎親生阿媽
幫人搓搓下背個陣發現個蝴蝶紋身

碌落樓梯果個分分鐘係碩景
金素妍為咗滅口同攬炒唔比佢攞大獎

啲人估緊
露娜碌落樓梯純受傷
真正死個個係錫京
片頭片段影緊2個人

諗起上一季
Jenny呀媽幫緊人搓背脊嘅時候
其中有個女人好有權勢，佢講咗句話可以會幫做一件事，無論係點都得（大概係咁）

估計係伏筆

扮得好似

Jenny 嗰part有啲感動

碌落樓梯 同頭插住插杯
應該係唔同人啦
佢分開兩個鏡頭影

啲細路真係好on9

我都覺 前幾集見到啊媽就開心到喊咁款 過一排又日日同啊媽鬧交又拖後腿
不過我頂唔順恩星個樣

錫京扮恩星個度真係好好笑

俾我估中咗

揾人殺死碩京

仲癲過sky castle個班

有冇人覺得第4集開始好悶
啲劇情不斷loop

本身都幾期待season2 但果然分season拍嘅都唔會有好嘢
根本係度loop番啲劇情

Jenny慘到
錫京真係完美示範咩叫精人出口笨人出手
恩星成個波推落去
佢扮恩星個真係笑死 連編劇都知我哋笑點，識玩依個梗
竟然咁快就講青雅藝術節，仲以為會大結局先講
其實我都覺錫京死個故事先繼續到落去

我覺得第三集悶
第四集好返同幾刺激

S2真係多咗好多hera kids既戲
但錫勳少咗好多戲份，今集同露娜喺鋼琴房又冇咗下文 送完盒朱古力奶就完撚咗

淨係影隻眼

viu登入唔到嘅

條頸鏈係恩星戴架喎

救命啊又要等一個禮拜

第4集下半段終於有驚喜，瑪莉原來手執核彈
但同奎鎮呢段ntr咁快玩完
碩景扮恩星勁似

羅娜同碩勳希望可以起埋一齊啦

播埋下個星期就播曬S2預告啲嘢
之後就全部都係新嘢 好期待
秀蓮二世、Jenny老豆

我再睇多次第一集開頭
第一個碌落去好似冇插住獎杯
第二個朱丹泰衝上去睇就有插住

我覺得之後會再講

河博士真係好型
送露娜返學送頸鏈個到好父愛
學暴會叫Jenny老母放開佢個女個到又型到爆

佢真係好正..

啱啱都睇多次 真係喎

發覺Hera Kids入面無乜邊個係聰明全部都係感情用事比情緒控制大腦

好性感

校園欺凌幾夾呢排啲新聞

其實今集睇落係露娜仲有feel
但錫勳可能要同恩星夾計唔俾千同朱結婚而同露娜刻意保持距離

penthouse入面既欺凌同現實真係蚊比同牛比啦
上季差啲燒死雪雅
今季又成筒顏料水倒落去

睇完最新兩集上來見到個個都係到鬧羅娜阻住哂
笑死

千老師將要面對的敵人

李智雅下周出場，扮演的角色是雙胞胎的親生母親羅愛喬。羅愛喬長得和沈秀蓮一模一樣，不知為何從不摘下墨鏡。朱丹泰曾經因為忘不了沈秀蓮而和羅愛喬共度一晚，羅生下了雙胞胎之後就走了。羅愛喬在很久之前就已經和朱丹泰分手，現在是行蹤不明的失蹤狀態。

一擊即中

寧願秀蓮復活

好無意思 就係想睇秀蓮報仇
但係搵第二個比我
係咪再之後就話其實我就係秀蓮

巴打呢個橋段夠狗血

呢套劇好有可能

我覺得錫京依家係最多戲份嗰個 因為佢一兩集後就死會無哂鏡頭 我表示仲想見到佢 佢衰得嚟我憎佢唔落

突然好唔想錫京死 覺得s3宣傳再上runningman會到班細路好想有佢

我都唔想佢死但以戲份黎講今季一開始咁多佢多數係佢死 佢好好戲

留名呢幾日追曬好想快啲出

會唔會唔止一個人死？

想羅娜死實在太煩膠

Yes

傻西露娜

恩星比起其他人黎講算幾醒

成班人

same羅娜一出場就好燜次次佢一同佢媽鬧交同比人蝦就想飛

真係有可能
真假秀蓮

係就好 想要真秀蓮

雖然佢衰 但佢唔煩
露娜可唔可以代佢死

好老土

hera kids上RM既話應該驚到震
得露娜有短暫上過RM一陣（好耐之前），其他人應該冇綜藝經驗
雖然都好想睇佢哋上

其實第一個碌落去既人係冇流血，咁樣碌法未必會死 可能只係骨析
但第二個就流哂血
同埋朱丹泰個反應似係見到自己個女
利申9up

希望下季可以比佢地上吓
錫勳上綜藝可能會幾好玩
恩星都應該會幾得意

錫京應該會死

其實恩星唔扮劇入面咁誇張既表情係幾靚女
好似係model出身

想要真秀蓮同真雪雅

真 次次都扮慘嗌交無限loop

好狗血 但我buy呢套劇就係睇呢啲

幻想唔同佢唔係恩星咁講嘢

到*

正喎
朱丹泰第一季拮死嘅其實係親生老母
然後第二季就真秀蓮返黎

咁羅小姐份人都幾nice 代死

睇花絮

笑左
呢套劇真係有一萬種可能性

編劇冇野係寫唔出 朱丹泰冇野係做唔出

係
完全唔可以用常理去諗

錫京扮恩星嗰度真係笑撚死

同埋Jenny喊嗰度睇到好心up

Jenny真係瘦左之後靚左好多

我都覺有兩個人 我估
恩星可能見到河博士送俾羅娜嗰條鏈好嬲推咗佢落去
頭先睇多次跌落樓梯close shot個條鏈同河博士今集送俾羅娜似係同一條
另一個插頭應該係錫京俾千書真整死？

利申 都係9估

我覺得係兩條女互打然後一齊碌落樓梯
一個碌到半路停就重傷
一個就碌到尾死左
之後班大嘅就喺度推理+復仇

利申 9做*3

估*

百分百錫京死
個個都想殺

呢個可能性好似幾大
希望下集真相大白

我又唔覺得係千殺死，Jenny阿媽更高可能性
大家越覺得又越唔係
如果編劇可以會寫到所有人都殺過一個人就勁
吳允熙—》雪雅（其實唔知係咪真係，可能有反轉？）
會長—》秀蓮（其實可以搵管家殺，駛乜自己做）
千珍一》阿爸
Jenny 老豆殺都唔祈，禁多仇家

我都覺可能係Jenny老母
因為佢同朱丹泰講過話可能殺佢個女

咁點解秀蓮睇完張相會叫個呀哥一定要搵佢出黎。

咁羅小姐都幾nice 為左幫人地個女報仇。自己對龍鳳胎都唔理

S2 預告
00:19
個環境好似醫院,
秀蓮係咪未死？

嗰個係允熙做聲帶手術啊

重睇,
真係Wor

預告剪片真係要加人工

咪住先 如果錫京死露娜咪又俾人屈係兇手

我都估又係露娜比人屈...
點解次次都係佢 好撚煩

咁我唔加密

見過有人譯左好似係結束了❤️❤️❤️ 咁上下

錫京同千老師好似樣

應該係講第4集個尾係佢啫

如果真係有細路死
露娜或者恩星最可以推進劇情
不過爭唱歌條線就玩完
等睇班大人鬥

咪同上季一樣 開頭學校戲
之後轉返大人戲到尾

今季應該有啲唔同
細路戲應該會多番少少

有允熙同書真鬥唱歌又唔拘
唔係做完個手術代唱一下就完咗

其實會唔會四個都唔係 係另一個替死鬼

律師仔帶假髮代死

睇kpop公海話恩星都有欺凌爭議
順玉會唔會順手寫死佢

應該係講佢第四集係ending咋

有冇link睇下？

好似經理人公司已經澄清係假

依家補拍寫死佢仲黎得切

樓梯
或者錫京一人做晒兩角色

算唔算燈

呢種程度我應該可以去買六合彩

依家我自己同自己打緊交覺得碩京死 但預告片係碩京有見到後媽喎 下集就藝術節啦喎趕得切俾佢見埋羅愛喬先？ 定係我自膠 個後媽係千瑞珍但我無乜印象佢咁叫千瑞珍

上星期先開始追第1季, 雖然被稱為狗血劇, 同埋好多野唔合邏輯, 例如秀蓮知老公想郁佢/ 自己响巴士前自曝身份後, 竟然唔立定遺囑又唔請保鑣等等, 但好神奇地真係會想一路追睇

劇入面最鐘意秀蓮同雪娥, 但現實中最鐘意係金素妍
可能係因為佢係成套劇入面, 我本身唯一一個細細過就識既演員
細過都覺佢靚 (但唇膏色成日唔襯佢), 但响劇入面好憎佢

見到有人話佢响劇入面表現OVER, 但我覺得佢做得好好, 真係似書真
我見新聞話韓國果面都好多人讚佢做好
反而奎鎮, 體育版Logan同恩星我覺得有時會OVER
頭2個我覺得係效果, 但恩星有D位我分唔到係個角色癲左, 定係演員演技問題, 睇落怪怪地同尷尷尬尬咁

恩星應該係個角色癲咗先咗誇張屋企關係咁複雜係學校又要同露娜錫京鬥都好難唔癲之前睇過有心理醫生定唔知精神科醫生分析過劇入面啲角色，話恩星係隱藏型憂鬱症

上季要睇精神科又冇咗件事
佢啲表情應該都係劇本需要啦
你睇錫京扮得幾似

維基公開哂李智雅做親生阿媽，扑左一次嘢即中龍鳳胎

見到上面都有講所以冇加密

佢係愈睇愈靚嗰種

仲要身材又好 身為女人都覺得佢好索

我地秀蓮死得好慘呀

綜藝啲反應好cute

佢真係好reaction queen
突然諗到喲衰嘢

佢老公一定好幸福

最新個花絮好正 好甜 忍唔住loop左幾次
開頭果段套禮服 金素妍完美carry 四字頭仲咁好身材
仲要佢從來都唔做運動 都keep到咁fit

見到老公果段勁怕醜 千書真秒變番金素妍
編劇可唔可以寫佢出軌李尚禹

真心冇得輸 佢好有女人味

佢真係好可愛

佢老公好似上過大神節目 粒聲唔出

不得不提佢啲配樂好正，好營造到緊張氣氛

老公影佢出軌相

six sense
金素妍講過因為冇佢所以李尚禹會好靜
如果同老婆一齊會變咗另一個人

Sixth sense*
佢老公應該係好怕生
真係成集都冇乜出聲

補link

好想睇佢地一齊上一次綜藝
上次金素妍都有同大神推薦過佢老公
話佢會係屋企彈吉他作歌同跳舞
真係想像唔到

初初睇佢有啲啲似wjsn恩熙

完全唔覺得似瘦痣

會唔會朱丹泰搶到秀蓮就將羅禁培慾室？

係咪就嚟可以見到李智雅

原文:

應該差唔多出架啦
播埋今個星期都啱啱好播咗一半

今季得嗰十幾集真係唔夠喉
睇完又要等

有機會，就係困在頂樓偷情上面
應該有左真秀蓮就殺羅，點知走甩咗

反而諗下Jenny阿媽做開牆頭草
今次係咪真心加入敵對陣營

呢套劇太多反轉
有時睇到心累
好想Jenny阿媽今次有好好反省
拉籠埋堆有錢婆一齊反朱丹泰

見到有人話碩京碩勳唔係雙胞胎，碩勳雪娥先係？

Jenny 阿媽以前係影后，應該演技好好
如果有好劇本發揮

邊到講
雖然依套係狗血劇，但咁樣咪推冧哂兩季既設定
定其實我認真咗

狗血劇就係要咁
仲有多慧未返嚟

多慧係咪變咗雪雅

唔係叫朱慧仁咩
已經唔記得咗佢
Logan都少戲份，真係要出都起碼臨結局/伏筆S3

已經唔記得佢叫咩名

呢幕睇幾多次都覺得好搞笑
想知幕後千老師睇錫京扮恩星嗰陣有冇忍唔住笑

唔好啦 我想睇耐d允熙允哲

好中意允𤋮同河博士唔好呀

咁打法 河恩星或成最大贏家

唔好啊

咁快

好似聽日有李智雅 但唔係秀蓮

錫勛個樣

唔係一早劇透哂啦咩
係雙胞胎親生母親

好想快啲知係邊個死

我估錫京

係 不過叫吓春姐

我覺得冇人會死？

但係俾個獎盃插埋頭...

係囉
今季去到一半點都要有一個人死
但我又唔想係kids 是但一個，佢哋既戲通常好好睇

可能係想殺人嘅幻想嚟

或者都有機會大難不死嘅
根據呢個編劇

幾時先到聽晚

日經
錫勳露娜幾時先可以放多啲閃

仲要等到聽晚先有得睇

隔住個芒都feel到場面勁老尷

佢老公幾靚仔

佢老公都拍唔少劇, 但演技就一般

錫勳好靚仔

今日雪雅演員生日

先公開！

kakaotalk sticker

點解無恩星

講真 錫京真係幾好戲
對眼浪浪下 好有感情

而家先知原來錫京現實中都係龍鳳胎

依家估估下又話錫勛係秀蓮親生既，同雪雅先係雙胞胎，已經痴晒線

但佢兩兄妹好似樣

同錫勳係秀蓮生唔係合理啲咩？
秀蓮前夫係彈琴叻 似係錫勳彈琴叻嘅伏筆

同埋羅愛喬個簡介淨係寫咗佢係錫京親生老母skip咗錫勛

真心咩

秀蓮生
秀蓮應該自己都唔知生咗

認真順玉無咩係寫唔出

咪係
秀蓮唔係知自己生咗一個女咩
點解生咗雙胞胎都唔知

april過期大醬湯應該寫唔出

如果話佢係開刀生會唔會合理少少

開刀生都唔合理喎
你有做產前檢查 有照超聲波既話一定知肚入面有幾多個
除非咩都唔做啦 唔係冇理由唔知係雙胞胎

唔一開始會長手下點解會幫秀蓮
係咪有解釋唔記得咗

有一幕鍚京話自己親媽生自己咁蠢
暗示兩個唔同阿媽，可能鍚京都唔係會長生
慧仁先係雙胞胎阿妹
咁會唔會後面錫京同露娜恩星爭仔
ff緊

唔關點樣生事
正常懷胎十月都知自己個肚有對雙胞胎掛
除非老土到無咗懷孕同生仔既記憶

笑咗

已經開定sbs等

希望露娜唔好死 幾個𡃁妹入面佢已經係最正常

露娜先要死 成日阻住佢老母

有冇人有直播link

錫京周身flag

官網/92flvtv

最正常嘅一早死咗

突然跪地道歉 睇黎真係錫京要死

食藥

恩星精神病好嚴重

恩星又陷害人
冇實力先搞咁多野

朽木不可雕也

夏博士？正仆街 仲話當露娜係佢個女 食屎啦

樓梯同獎盃插頭應該係唔同人？

恩星要殺露娜

其中一個一定係露娜

好緊張 到底係邊個死

露娜rip

正

On9 咁大間學校冇cctv？又入錫京數 恩星逍遙法外

係囉屌 個痴線婆有冇咁好彩呀

但獎盃隻角有插到入去？

好似根本無打到頭

河恩星真係要入青山 癲到咁

同佢老母當年一樣
犯法唔洗咩鑊

佢老豆仲幫佢真係痴線
呢條女唔識醒㗎啦

吳允熙一定同夏博士反面

應該有人補左刀 劇照頭到有插到角

會係邊個

下集李智雅出黎但短頭髮

對夏博士好失望囉

吳允熙一定唔會放過佢
搞到佢公司破產

夏博士補刀 為咗佢個女

殺咗露娜
點知原來露娜都係佢個親生女

等緊viu中字

見到有韓仔睇完今集repost呢段做感想

屌你夏博士
嬲到唔知講咩好

錫京應該係第一目擊證人之後尖叫
之後比千瑞珍佢地砌生豬肉幫恩星甩罪
露娜搶救完死唔去夏博士再去醫生補多刀
屌好嬲

本身仲好中意河博士 覺得佢個角色有血有肉而家

夏博士close up好樣衰
估唔到咁扑街，不過親生女好難唔幫

屌 我接受唔到
河博士

我都係咁諗

河博士dllm

但露娜唔會真係死左呀嘛咁樣允𤋮真係會好慘

同sc 啲劇情咪一樣

呢套劇啲女人係咪要換咗髮型先表達到兩年後嘅感覺
個人覺得秀蓮兩母女同埋允熙長髮正啲

其實都唔使對套劇任何一個人失唔失望
Hera成班人本身就係殺雪雅嘅幫兇嚟

更何況恩星先係自己嘅親生女點都會幫到底
係仆街在又背住允𤋮去插佢一刀姐

所以我上集就好驚話Jenny阿媽都會係牆頭草

可能露娜要做手術 又要搵有血緣關係既人幫手
允熙先講真相話佢係河博士親生女

不過
露娜死咗嘅話就會係允熙殺雪雅嘅報應...

Rogen 4集都冇出黎明明佢係韓國㗎喎

今集劇情扭到傻 , 真喺估唔到之後劇情會點落去

屌那星河博士 睇完今集好大陣被背叛感

我一直麻麻地佢 而家更加麻麻

便秘咁嘅樣

除咗秀蓮之外冇一個人係無辜
不過都唔希望露娜就咁就死咗 都仲未睇到佢同錫勳放閃

夠哂狗血, 不如就咁

其實露娜乜都冇做過佢對唔住既係佢媽媽，太刁蠻任性
佢冇做過壞事

河博士我Dllm咩

係囉, 有D失望

其實我覺得珍妮幾靚, 個人覺得係學生入面最靚果個

屌你老母 河博士咁樣做25
枉允熙對你咁好
原來千老師兩年都唔知邊個威脅佢
錫京又真係死蠢，搵到證據都唔識留底

露娜
點解係好人死

如果露娜最後真死
只能說係對允熙殺雪雅既報應
但絕對唔可以放過河恩星

明明上個禮拜錫勳先避緊露娜點解今個禮拜無端端會主動搵佢嘅

唔識聲樂
夕京唱歌都真係有d奇怪
就算係配音 好似把聲厚得滯有啲似男人

今集可以話係錫京solo 演技好到
跪地流眼淚個到勁好戲

咪就係
唔係話同露娜已經冇關係，今集又送野俾人飲
屌 但已經冇得再睇佢哋放閃

可能未死嘅...
希望logan lee會救佢

想知錫勳知道露娜死左嘅反應會點

我聽到都打咗個突

李智雅自己劇透

親生女講到如果唔幫佢就斷絕關係 雖然係仆街咗啲但係都明點解佢要咁做嘅
但係如果幫手殺埋露娜就真係過份
btw南寶拉真係好靚女

見到有支那網友合成咗李智雅短髮個樣

錫京叫佢搵露娜扮親密 比恩星睇

你搞錯咗
Logan清完手尾後，允熙獲釋去咗美國一排先返韓國
理論上Logan應該喺美國（當然都可以一早返咗黎但冇現身）

錫京真係好撚蠢
被屈殺人

錫勳已經冇再聽錫京講好耐
我信佢係真心想同露娜復合

佢終於明白允熙俾人屈係咩感覺

如果真係要幫個親生女，更加唔應該收買人地個伴奏
上季河博士一早知佢有病
咁樣唔係幫緊佢，係害咗佢 害埋露娜

又係報應
成套戲就係不停輪迴

有咁多籌碼喺手
衰衝動

有相睇

兩個女都想討好 結果兩邊不是人
正垃圾

恩星返左屋企咁古怪

其實係咪真係死咗？ 預告淨係講犯人범인
可能未死 但要做大手術嗰啲？

其實好多報道已經話佢會係第5集出現 點知原來係第5集播完既第6集預告 仲要得背影

都好正

朱丹泰都唔幫恩星
話佢頒大獎先黎返屋企

應該係昏迷緊
河博士為左幫恩星掩飾 唔比佢醒返

我都覺未必死 可能救得返 但昏迷
不過預告一開始把聲話‘他殺？係殺人案？’
咁樣講就應該死左 除非把聲唔係講緊呢單 想fake觀眾

好似又冇講露娜會死

啱啱先睇到露娜碌樓梯前 仲拎住左恩星條頸鏈
啲警察會唔會又係無發現-.-

點都好 又係𠝹頸
就算唔死都可能又會唱唔到歌
雖然露娜之前話攞完大賞就唔會再唱歌
真係好可惜 一個攞國際大獎前途無可限量既女高音可能再唱唔到歌
Logan去咗邊 你話要保護露娜架

好狗血好正
咁玩法第3季唔知會唔會暴走

每次見到珍妮都會諗起佢細個拍個到套劇，兩個小學雞爭仔

咪係囉 好玩唔玩又割頸⋯⋯

河博士正仆街 好憎佢啊

有其母必有其女

本身上一集佢幫露娜嗰陣都覺得佢好型

點解睇相又唔似個獎杯有插落頭

睇預告行入醫院玻璃門嗰個會唔會係logan

我反而覺得預告影住男人行入icu? 個背影似Logan
預告係剪到好亂fake觀眾

會唔會好似之前慧仁咁幫羅娜假死住先 然後又換包

希望結局兩母女一齊入青山

佢要保護既人最後都死咗...............

似兩單案，本身以為有人補刀
如果係咁，即刻插頭既係另有其人
諗諗下，會唔會係珍妮爸爸出唔到獄
珍妮媽加速黑化要報仇朱丹泰

錫勳

會唔會羅娜死 令錫勳黑化 同親生啊媽一齊報仇

第二張

其實我覺得錫勳演技有待改善
演憤怒個時睇到好尷尬
佢細妹好演技過佢

今集千書真同恩星練習嗰個打俾佢個美妍係邊個嚟

面癱演技

我都想問
高中嗰堆同學？

睇咗少少 錫京真係幾好戲

本身以為Jenny流流地
但佢帶傷上陣都有第二 贏到兩個大小姐 有啲改觀

本身以為碩景起碼都第二第三 話哂佢入學嗰陣好似係僅似於雪雅

岩岩睇多次第5集 允熙見到河博士買左條頸鏈 張紙仔下款寫爸爸個開心樣 令我覺得羅娜係河博士個女

雖然羅娜係無辜，但允熙當初殺咗秀蓮個女(雪雅仲要係首席入學)，而家輪到自己個女俾第二個殺返，都算係報應。

條頸鏈去咗恩星度 假夫妻遲早反面

但係之後見到恩星戴住條頸鏈 即刻黑面

錫京唔清楚
但恩星唔係不嬲都差幾皮既咩
仲記得入學試個時佢失準，係千老師使橫手先入到學

係允熙見到以為送俾露娜，就以為河博士真心當露娜係親生女
點知條仆街做25，仲要收買伴奏
今晚兩個可能有爭執

所以當允熙見到帶個條鏈係恩星既時候 望住河博士既眼神係帶有失望
允熙之後應該會查彈琴個人點解無啦啦將個音升高 查到係河博士做就反硬面
另外 製作組話今晚個集會有核彈級反轉出現

反硬面
本身吳允熙已經動搖 打算假戲真做 愛火重燃 比返個老豆羅娜
一見到條鍊去左恩星到黑撚左面

我初頭估Jenny同錫京都有差距架
但竟然係做到同Rona差1分 犀利

順玉分分鐘寫到羅娜係博士個女 不過應該會照反面

劇組差唔多集集都話有核彈級嘅反轉

佢响第1季好衰, 但今季個樣, 實力同人格都好左好多

但允熙其實慘過秀蓮好多
本身唔係有錢, 後生時比人割頸再屈係自己割,
夢想破滅, 男友又冇埋, 呢家又冇哂家人, 2母女又比人針對
講真佢做咁多野都係為左露娜, 如果個女死左, 佢應該冇人生意義

諗起有條片個精神科醫生話佢兩母女要入醫院但又唔可以入同一間

不過真係好靚仔

成套有邊個唔洗入

朱丹泰 連醫院都救佢唔到

呢個真 諗起之前佢摸到自己塊面有血就即刻呼吸困難，我諗佢嘅童年陰影都幾大 黑化到冇得救嘅程度

遲啲應該會講點解

鬥慘大會開始
秀蓮當日親眼睇住自己未婚夫俾人殺死，生咗個女出嚟連抱都未抱過就俾人換走咗(仲要換個植物人俾佢)。難得終於知道自己親生女係邊個正準備同佢相認嘅時候結果又再親眼睇住自己親生女俾人推落樓。兇手仲要一個係自己老公，另一個係自己嘅好朋友。
所以我唔覺得允熙慘過秀蓮，秀蓮當初知道咗真相之後都係生不如死。

我都想知編劇之後會唔會講返點解朱會咁

定其實只係想搵位令吳允熙去個偷情別墅到然後被千書真捉到

佢係話個個都做得好好 應該冠軍同亞軍爭1分
意思係話競爭好大 唔係真係話爭1分

記得以前睇discovery channel真係有呢啲奇人奇事 到足月生嗰陣時先知自己有bb

前幾分鐘先想話佢好
咪撚痴埋去露娜度

今集會搵露娜一刀捅死佢

話說見到閔雪雅就會諗起sc 個金慧娜身世都好慘 又係純品叻女 最後都係俾人殺

係咪因為有媽媽支持
兩個大小姐都無人so佢 一個仲成日比老母屌

今晚有無人追直播

我 晚晚追

點追

Sbs官網！

有中字？

錫勳
雖然你以前都係個大仆街

好擔心恩星以後做戲都係做痴線婆
睇維基呢套係佢第一套？

應該無人補 羅娜頭上插住係個獎既一部分

條鏈比書真拎走左

唔係真係死呀？

唔洗加密啦大家睇時間識避

千瑞珍佢老豆都係呢度死
同佢個女一樣推人落去

又去返丹泰度
狗咬狗

露娜未死得

真係夏博士死仆街

推到下個到佢有報應

周丹泰好波

呢兩母女幾時有報應

miss左 佢做左啲咩

一家三口都係殺人犯

三個都痴撚線

食SD卡

唔冚家剷都對唔住觀眾

呢個真係cls

影后

夏博士

殺咗露娜

屌 又係河博士

哇屌 又搵錫京做替死鬼？
雖然可能佢有份

三個都要睇精神科食藥

下個到佢死啦 屌

下 係佢殺 唔係恩星？！

夏博士好似唔知係恩星做既

夏博士真係好撚仆街 嫁禍俾錫京

第2季聽得最多：
收聲呀！
你係咪做乜撚嘢？
你係咪痴撚線㗎？
放開我個仔/女！

又話有秀蓮
等咗2集都唔見

最後一幕會有令人震驚的畫面

唔該唔好又係背影

喊乜鳩你唔做咪唔洗搵人頂罪囉

唉屌河博士冇撚用

河博士痴撚線

祝露娜係佢個女

屌河博士你個仆街

我仲未睇露娜同錫勛

連燈仔燈到拖都無得拍

允𤋮可以全力報仇

哇返嚟啦

長髮正好撚多喎

咁就死撚咗 不過吳允熙刀槍不入了

咁多地方都有恩星指紋
個獎盃櫃都應該有啦

錫勛係咪幫手報仇

點解要換髮型 長頭髮先有女神feel

屌咪撚嘴啦
咁核突嘅人都嘴得落

想睇錫勛黑化

佢要做黑化嘅痴線婆

佢知 之後仲自己心底講自己背叛咗允熙 叫佢唔好原諒佢

咪係..
出賣肉體同靈魂

屌 露娜真係死左

河博士可以去死先

唔怪得 露娜話冇期拍s2 所以咁快要死

短髮完全丁唔落 冇左隻feel

周丹泰究竟會幾時先交條鏈出黎

不過始終唔明
應該周圍都有河恩星指紋
個獎盃應該最多係佢嘅指紋啦？
點解可以完全冇頭緒..

千奇唔好用腦睇呢套劇

應該係因為佢冇接受過調查一直留喺屋企所以冇得拎佢指紋做比對？

唔好呀

條頸鏈擺明留黎威脅千瑞珍

我估可能遲d千書真同佢反面
佢要報仇就爆呢個出黎

佢見佢個女俾警察拉都唔攞出黎就知
錢>>>>親情

預告嗰度允熙係咪要界河恩星條頸

所以應該係公司出現左咩問題
或者係佢個朱丹泰village

最終可能係殺河博士 佢話如果你背叛我會死喺我手上

個look幾正

雖然未睇 見到露娜個post都心淡

個眼妝化到好妖

女魔頭feel

呢套應該得佢一個唔愛仔女

為個演員而寫死個角色

真
成套劇都係講緊每個人為左自己仔女咩都做得出
得佢唔係

頭先都覺得個警察好奇怪
唔通

咁不如索性話佢係美國算
為反轉而反轉

會唔會又關朱會長事 收左錢幫佢做野

今次個目的又會係咩

咪係...

放心啦 可以寫返生
韓仔話順玉以前套五指 有個角色死咗5年
有埋喪禮場戲 之後有集突然翻生
觀眾都嚇窒左

呢套重狗血,呀媽同二奶仔鬥生鬥死,點知係佢親生

佢一嚟就知兇手唔係佢，都冇時間攞出嚟

千老師食嗰張唔係sim卡咩
定韓國唔同

播咗1季半先知有post

其實Rogan Lee 轉移咗露娜去美國養傷
等允熙專心報仇
咩都有可能發生

邊個撚樣咁撚狗

仆街Luna都真係死埋
下季係咪到碭京

唔搜啲櫃都唔合理
不過算啦

又唔覺係專登寫死
其實露娜要死係必然既

一黎允熙要體驗返秀蓮既喪女之痛
呢套劇得一個深度既位 就係凡事有報應

二黎只有咁樣 允熙先會去盡咁報仇
本身仲因為個女係到 乜都就住就住咁

下一個有報應既家庭 就係千瑞真冚家啦

恩星真係好撚衰

唔知點解 覺得係羅根嚟
佢其實一直既目標都係要為雪雅報仇

未到大結局觀眾已經精神崩潰

千書真今季ending一定會一無所有 應該會比朱丹泰食左個財團
第三季輪到佢做擔正主角 肯定又係為左番嚟報仇
暫時嚟講 佢係S2戲份都算多 不過集集都被人蝦
史上最弱反派
不斷喊 不斷大嗌 不斷打交 睇見都覺得攰

不過金素妍真係好好戲 完美消化左個角色

露娜仲諗住睇佢同錫勳一齊

一定唔係 如果唔係一早執咗條鏈

擺明係想兩個都死

即係嗰個人好憎恩星同rona

仲以為有主角光環

之前醫生又屌9 書真成日幫個女 搞到佢唔知錯 依家又

啲人話係佢因為佢著黃色嬲

個步姿都有啲似佢

夏允哲啲戲真係好尷
睇得好辛苦

河博士 dllm唔想露娜咁快就死
河博士唔該快啲仆街死

河博士 你條仆街
河博士為左個痴線女放棄允𤋮
唔想露娜咁快死

你睇左第6集未架

屌你老母 夏允哲 睇到好撚嬲

好撚想打柒你 夏允哲

其他人做有咩好睇，變相第3者黎幫恩聲，一定係夏允哲做，先表達佢愛女深切

咁就真係sc劇情

露娜定雪雅正d

好撚癲

佢哋係咪samsung機
如果係嘅話 啲資料係喺張卡度

河恩星一家快啲死

明明錫勳約佢食pasta

wtf個背景都match
後面個百葉簾

頂按樓啲工人同保安呢有事永遠唔喺度
個個自出自入
另外千老師幾時炒陳老師？開門俾仇家入好可疑

講新年快樂都好恐怖

如果係iPhone就正有自動backup
Samsung就唔知

如果係允哲咁點解唔影住佢個樣
俾編劇fake過咁多次 今次大家都醒咗

李智雅長髮真係好有雅典娜女神嗰種仙氣 佢而家呢個短髮同個妝容唔知想點

全世界SIM卡都淨係可以儲存電話號碼
同埋Samsung呢部摺機得build in storage 冇得插SD卡
千書真應該係食錯咗SIM卡 之後部電話俾唔知邊個搵返 揭發佢見死不救

笑撚死食錯sim 卡

到底係邊條弱智諗到食sim卡毀滅證據

千書真越幫恩星，恩星越癲，返唔到轉頭。

有聲

如果李智雅用雙胞胎老母角色登場咁秀蓮既仇邊個報

角色問題

燒咗佢咪得囉 係都要食咗佢

再睇翻恩星推羅娜嗰段
個陣羅娜個頭都未有個舊野插住
加上恩星痴咗線咁翻去課室嗰陣
個警鐘先響，應該有人個陣再去插多刀再整響警鐘

我都覺羅娜應該未死
可能Logan lee 送佢去唔知邊個神醫到救翻佢
之前朱慧仁明明植物人咗咁多年都醒得翻
羅娜應該都可以唔知點解醒翻？

係咪有第二個人補多刀？
點解睇多次羅娜係被割頸就已經碌左落樓梯
恩星已經即走

之後個腦又多左獎盃個翼呢一下致命

個演員話無期拍s2 唔知係咪真呢

青年演員唔會咁大牌下嘛

會唔會停一排又出返黎

明明條片就唔係存喺sim卡度

想扮閔雪雅食usb咁 為吞而吞

恩星喺樓梯嗰陣 個獎盃已經少咗隻翼
冇記錯嘅話個獎盃應該有一對翼

SBS 金土連續劇 PENTHOUSE SEASON 2 (2)

我都覺 一開始就應該知有s3